愛情專家麻煩入一入黎

前排同個一齊左幾年既EX分手，之後有個朋友介紹左個女仔比我識，識左呢個女仔先2個星期左右，不過出過3次街，第一次連埋我朋友3個人出，之後第2次佢單獨約我出黎食飯，第3次就我約佢出黎2個踩單車，雖然識左唔係好耐，但係大家好似好岩傾，有時我講d笑話會哄到佢好開心，佢話我好幽默，唔知係我d笑話幽默定係我個樣生得好幽默，呢排同佢傾whatsapp傾到好夜都唔訓，感覺就係一拍即合，大家好似都對大家有D FEEL咁，但問題就係其實我都唔知自己係真心鍾意佢定係純粹想有個人陪自己。

呢個女仔個樣都幾得意，幾岩我心水，同埋我朋友話佢個人幾好，但此終識左唔係好耐又唔係真係太了解大家，諗緊表唔表白好。

正評: 岩feel就拿拿臨去追
負評: 了解下大家先做下朋友相處下再決定

錯過就冇

樓主唔好出來害人啦

唔好害人，人哋好女仔嚟

樓主，呢種叫新鮮感
唔好將佢同愛情混淆

如果大家講明玩吓就OK
如果你feel到對方認真就唔好害人啦！

我都怕到時耐左傾到冇feel就追唔到 但又怕識得唔係太耐唔了解大家之後會傷害到佢 不過其實都唔知佢係咪鍾意我

所以都諗緊 都覺得相處下先了解多d先

你預咗自己日後嫌棄佢就唔好一齊
過來人

一起開心 留下
不再開心 由它

佢外表唔差 怕佢嫌棄我多d

女仔出得黎都係覺得外表pass左，反而係要細心睇下佢有咩需要 出三四次街就去得啦

人地肯同你出點會嫌你

應該我外表唔pass 反而佢外表幾得意 又瘦
利伸：肥仔

樓主同女仔分別幾多歲？成熟女仔應該唔同諗法

屌咗佢先冇蝕抵

兩個禮拜表乜撚嘢白啊
睇定啲先啦

一個個樣好幽默
一個個樣好得意
咁唔使講嘢喇
擇日結婚
我批准

我2十尾 佢細幾年

如果個女仔25樓下，就爽手d la
如果係25以上，都係做多陣朋友先。了解多d對方價值觀同婚姻觀，如果你地都係對感情認真，拍拍下就變老婆架啦

佢25樓下 不過其實我都想大家了解多d先 想認真拍長拖

拖都未拍就結婚

點contact 佢，我實地了解之後俾報告你。

鐘意嘅就追人啦 唔好令自己後悔呀
個女仔私底下再約你岀黎 姐係代表佢對你都有啲興趣啦 如果驚嘅話就傾多排再了解多啲先

傾耐啲 如果過左3 4個月仲有feel 我諗應該唔係貪新鮮感
如果傾得一排 已經厭 咁咪係貪新鮮感